...

矛得爽了 唔知是咪now卵左
不過是但 因為我乜都冇所謂
我好憎自己 因為使唔到真識噁知利為
當然唔你謂你 你可以死番開

收嗲啦 1999

？

帽咁惡

傻人傻語

？？

因為我太on9了 希望唔是now左我

我梗係知咩係岩 不過就係唔想 你話我幾乞人憎 真係唔好話你地 比著我都頂自己唔撚順 但頂自己唔撚順還要自己唔撚順 我一樣係會虛偽得黎好排斥呢種虛偽 所以先會成日唔見 因為我真係好憎自己

我真係好憎自己呀

嘻

^^

Superlucky^^

算laaaa

wow